實際感染者數量是中共官方數據的19-26倍左右

帝國理工學院發佈最新分析報告指出，武漢日增個案超2萬，實際感染者數量是中共官方數據的19-26倍左右，病死率可能高達18%。有專家稱，疫情才剛剛開始，可能會感染全球60％人口。

所以全世界都封中國關

預左啦

打個邊爐都十人中招

帝國理工學院
英國研究

基本上係一人中招 全家有事

之前沙士係咪都係一家人咁中招法

而家中親只要有接觸賴梗野咁，個傳染性高到

MERS 係

Imperial College

見過有人話係30至100倍

大陸個導演乜春，都死全家就知咩事
18%死亡率會唔會低咗啲？

無人理 應該藥都無掉返屋企自生自滅

不過肯定勁多同類case

黨個班未確診之前死左咪唔當，佢事實上無呃你